擔心女朋友

是咁的， 我同女朋友而家long D，佢話佢自己最近參加咗個kong sio， 落club或者house game都玩得好癲， 甚至有啲過火。
但你哋都知啦，外國唔玩得癲啲好難識到friend
佢嗰個sio有個想溝佢嘅男仔主動邀佢跳舞， 咁佢又唔想當眾拒絕，跳完舞之後佢話自己幾內疚， 好似對唔住我咁， 而且佢亦都冇佢絕個男仔送佢返宿舍樓下（ 當然冇發生啲咩事啦佢話， 佢本身喺啲比較神經質嘅人）

唉……
如果我係佢，我寧願唔坦白同另一半講呢啲嘢， 叫另一半擔心

有時你好想成為某個人的軟肋
希望對方能夠和你坦白傾訴
承擔另一半所承受的負面情緒

但又擔心另一半的坦誠相對會令自己愈加擔心
令兩方之間的關係出現裂縫

有時有啲嘢就係咁矛盾

［眾籌俾連登］開一個英文版面俾連登仔

現時連登急需亦好要一個英文台/或者係新既英文介面，全部台都有英文版咁。

主要用途係對外文宣用，如果個論壇冧左，外國人更加清楚lihkg被攻擊同香港自由被剝既嚴重性。

twitter有lihkg,reddit開post
但始終都唔係lihkg開英文台

好處：
1.連登多左流覽量，廣告費多左
2.同上，每次被攻擊都睇到香港無自由，the world is watching
3.理論上少風向文宣，因為如果要落手帶風向，對家就要大學畢業既人，文宣戰立即少左散仔協會參戰，但香港市民最多就係呢一堆人。

大家如果見到既
幫手：
1.幫推，唔該3連推一次
2.連登search其他 英文台 國際台，將入面相關要求既post再推

3.share link去fb tg，叫其他有account既人入黎再一齊做返1同2
4.堅持每日全部post再一推
5.Fb 連登到留comment，叫連仔開英文台
6. Fb進行洗版式接龍活動，令到連仔開到/知道要開英文台為止
7.太舊既post只可以推番三個上水，幫手推埋thx

如果你係要求開英文台post樓主既：
集中連推自己所有既英文台post，我會幫推，唔好放棄推

當年我都係咁 Long D 算啦 好難keep

利申:我係佢初戀
我生日嘅時候佢都整啲好有心思嘅畫、信、 手作品 畀我
而佢自己相對嚟講一係啲對性嘅需求較少嘅人
唔似啲會出軌嘅人

但佢身邊啲人唔係呀嘛屌

long D姐, 帽事既

有無諗果佢只係同你坦白左一半 先甘內疚
你最好上心少少

不過佢都幾坦白同你講
好似你話齋一般人應該都唔會同自己另一半講啦
咁女朋友講依d野比你聽本身想點？
佢而家完全識唔到朋友？

識唔到朋友咁濟， 因為佢本身有少少社交障礙
佢而家都好依賴我， 日日facetime兩次

從一開始我地之間拍拖嘅宗旨就係坦誠相對， 但宜家諗返係咪真係需要坦誠到呢個地步呢？
我知道佢係冇可能出軌， 佢係一個十分貞忠嘅人
有時佢同我講呢啲嘢真係會令到我擔心

相反而家我喺kong u nursing讀緊
周圍都係女，反而我驚我會出軌多啲😂（講笑）

老實同你講句，外國讀書唔一定要群kong soc要落club先識到friend。個人認為，自己有另一半就應該避免下呢啲場合。間唔中都明，social吓好正常，但其實最大問題係點解佢唔可以直接同啲男仔講佢已經有男朋友，跟住直接拒絕跳舞/送返屋企嗰啲